{ "translations": {
    "Shared with %1$s" : "%1$s 님과 공유함",
    "Shared with {email}" : "{email} 님과 공유함",
    "Shared with %1$s by %2$s" : "%2$s 님이 %1$s 님과 공유함",
    "Shared with {email} by {actor}" : "{actor} 님이 {email} 님과 공유함",
    "Password for mail share sent to %1$s" : "이메일 공유 암호를 %1$s(으)로 보냄",
    "Password for mail share sent to {email}" : "이메일 공유 암호를 {email}(으)로 보냄",
    "Password for mail share sent to you" : "이메일 공유 암호를 내게 보냄",
    "You shared %1$s with %2$s by mail" : "%2$s 님과 %1$s을(를) 이메일로 공유함",
    "You shared {file} with {email} by mail" : "{email} 님과 {file}을(를) 이메일로 공유함",
    "%3$s shared %1$s with %2$s by mail" : "%3$s 님이 %2$s 님과 %1$s을(를) 이메일로 공유함",
    "{actor} shared {file} with {email} by mail" : "{actor} 님이 {email} 님과 {file}을(를) 이메일로 공유함",
    "Password to access %1$s was sent to %2s" : "%1$s에 접근할 수 있는 암호를 %2$s(으)로 보냄",
    "Password to access {file} was sent to {email}" : "{file}에 접근할 수 있는 암호를 {email}(으)로 보냄",
    "Password to access %1$s was sent to you" : "%1$s에 접근할 수 있는 암호를 내게 보냄",
    "Password to access {file} was sent to you" : "{file}에 접근할 수 있는 암호를 내게 보냄",
    "Sharing %s failed, this item is already shared with %s" : "%s을(를) 공유할 수 없음, 이 항목이 이미 %s 님과 공유됨",
    "We can't send you the auto-generated password. Please set a valid email address in your personal settings and try again." : "자동 생성된 암호를 이메일로 보낼 수 없습니다. 개인 설정에서 올바른 이메일 주소를 입력한 다음 다시 시도하십시오.",
    "%s shared »%s« with you" : "%s 님이 %s을(를) 공유함",
    "%s shared »%s« with you." : "%s 님이 %s을(를) 공유했습니다.",
    "Click the button below to open it." : "아래 단추를 눌러서 열 수 있습니다.",
    "Open »%s«" : "%s 열기",
    "%s via %s" : "%s(%s 경유)",
    "Password to access »%s« shared to you by %s" : "%s에 접근할 수 있는 암호를 %s 님이 보냄",
    "%s shared »%s« with you.\nYou should have already received a separate mail with a link to access it.\n" : "%s 님이 %s을(를) 공유했습니다.\n접근할 수 있는 링크가 포함된 별도의 이메일을 같이 전송했습니다.\n",
    "%s shared »%s« with you. You should have already received a separate mail with a link to access it." : "%s 님이 %s을(를) 공유했습니다. 접근할 수 있는 링크가 포함된 별도의 이메일을 같이 전송했습니다.",
    "Password to access »%s«" : "%s에 접근할 수 있는 암호",
    "It is protected with the following password: %s" : "다음 암호로 보호되어 있습니다: %s",
    "Password to access »%s« shared with %s" : "%s에 접근할 수 있는 암호를 %s 님과 공유함",
    "You just shared »%s« with %s. The share was already send to the recipient. Due to the security policies defined by the administrator of %s each share needs to be protected by password and it is not allowed to send the password directly to the recipient. Therefore you need to forward the password manually to the recipient." : "%s을(를) %s 님과 공유했습니다. 공유 정보를 이메일로 전송했습니다. %s 관리자의 보안 정책에 의하여 각각 공유 항목은 암호로 보호되어야 하며, 해당 암호를 직접 이메일로 보낼 수 없습니다. 수신자에게 이 암호를 다른 방법으로 직접 전달하십시오.",
    "This is the password: %s" : "다음은 암호입니다: %s",
    "You can choose a different password at any time in the share dialog." : "공유 대화 상자에서 언제든지 다른 암호를 선택할 수 있습니다.",
    "Could not find share" : "공유를 찾을 수 없음",
    "Share by mail" : "이메일로 공유",
    "Allows users to share a personalized link to a file or folder by putting in an email address." : "파일이나 폴더를 공유하는 개인화된 링크를 이메일 주소를 통해서 공유합니다.",
    "Send password by mail" : "이메일로 암호 보내기",
    "Enforce password protection" : "암호 보호 강제",
    "Failed to send share by E-mail" : "이메일로 공유를 보낼 수 없음",
    "%s shared »%s« with you on behalf of %s" : "%s 님이 %s을(를) 공유함(%s 님 대신)",
    "Failed to create the E-mail" : "이메일을 생성할 수 없음",
    "Hey there,\n\n%s shared »%s« with you on behalf of %s.\n\n%s\n\n" : "안녕하세요,\n\n%s 님이 여러분과 %s을(를) 공유했습니다(%s 님 대신).\n\n%s\n\n",
    "Hey there,\n\n%s shared »%s« with you.\n\n%s\n\n" : "안녕하세요,\n\n%s 님이 여러분과 %s을(를) 공유했습니다.\n\n%s\n\n",
    "Cheers!" : "감사합니다!",
    "Hey there,<br><br>%s shared <a href=\"%s\">%s</a> with you on behalf of %s.<br><br>" : "안녕하세요,<br><br>%s 님이 여러분과 <a href=\"%s\">%s</a>을(를) 공유했습니다(%s 님 대신).<br><br>",
    "Hey there,<br><br>%s shared <a href=\"%s\">%s</a> with you.<br><br>" : "안녕하세요,<br><br>%s 님이 여러분과 <a href=\"%s\">%s</a>을(를) 공유했습니다.<br><br>"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}